見到呢個post嘅人聽日dse中文拎2

黑洞見

好睇上年攞4

彩